其實南亞狗只係靠自己一雙手搵食，點解要追捕佢地

搵到食邊個想犯法

信回教，中意周圍強姦女人

有女屌邊個想強姦

回教徒會

喺好耐以前，啲賊人認為，頭上有片瓦，腳下有塊土喺唔夠嘅。所­以佢地不惜離鄉別井­，漂泊半生，走到遍遠嘅世界角落，去打劫銀行­。攝製隊幾經辛苦，終於搵到阿金，佢憑­住一支AK-47，去開拓­佢嘅夢想。有賊嘅地方就有警察，而有警察嘅地方，就必然會­駁火。­喺打劫嘅過程，我哋固然見盡滄桑。而其實每一個賊嘅背後，都有一­個「盪氣迴­腸」嘅故事。喺聽晚，我哋再同大家尋找一個「流散失­落」嘅賊人血淚史。